曬傷搽咩最好?

尋日同個拍檔去操2 PEAKS
又ON99無搽防曬,上大東山曬到痴線,而家痛到仆街
有無邊隻藥推薦?

萬寧果啲都有?

唔該哂

含蘆薈產品

樓主有事請教